\classdescription[8cm]{Cache}
{
	Der Cache speichert häufig angefragte \type{Tiles} im Arbeitsspeicher und lagert \type{Tiles} der unteren Zoomstufen auf die Festplatte aus.
	Da Kacheln aus dem Cache von mehreren Threads gleichzeitig angefragt werden können, muss der Cache synchronisiert werden.
}
{
\begin{signatures}
    \item[getTile(tl : TileIdentifier) : Tile*] Lädt ein \type{Tile} aus dem Cache, welches durch den \type{TileIdentifier} eindeutig identifiziert wird.
	\begin{itemize}
		\item Sollte dieses \type{Tile} im Cache vorhanden sein, wird ein Pointer auf dieses \type{Tile} zurückgeben.
		\item Sollte das angefragtes \type{Tile} nicht im \type{Cache} liegen, wird ein neues \type{Tile}-Objekt erstellt und dieses zurückgegeben.
		\item Um das \type{Tile} cachen zukönnen, wird ein Pointer auf dieses \type{Tile} (und seinen \type{TileIdentifier}) intern gespeichert.
	\end{itemize}
\item[deleteTiles(sheet : Stylesheet)] Löscht alle gecacheten \type{Tiles} eines \type{Stylesheets} aus dem Cache.
\end{signatures}
}
{}
